警察 line 篤灰熱線皮已收

收乜皮呀？
人地太多朋友咋 加唔到你咋

katielaw條港豬憑啲咩因為比人放上連登幾個月內多左幾前follow 最後發埋國難財賣ac拎左成皮？

會督灰都話係朋友 果啲係紅衛兵呀 咩concept

如果好友太多 應該淨係可以靠周庭

line唔會俾組織濫用，直接投訴啦。

炒車未？

有冇辦法收到佢Line皮，等佢淨係用到wechat?